HKBN and PCCW sale 入

用緊hkbn bb1000 +家居電話&200分鐘0030
12月19到期

hkbn續約咩價？
Pccw有咩offer?

識個朋友可以幫手
TG pccwxnow
whatsapp 5201688